誠懇呼籲雙十唔好再舉民國旗，你唔係台灣人又搞佢哋支旗，台灣人會好反感

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用台語寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係台灣佬舉乜撚民國旗
台仔台妹見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

咪撚信班民國膠
出屎穚玩爛件事

承認一個中國有咩問題？

出去唔好舉美國旗

似曾相識

喺台灣講一中各表
同撐韓國瑜有咩分別

舉美國旗嗰日好似都出現過同一段說話，但officially 咁人地個國名又真係叫中華民國，國旗又真係青天白日滿地紅旗喎

關韓國瑜鳩事咩,總之邊個捍衛中華民國呢個朝牌我唔理你民進黨定時代力量我都會支持,講完.

招

舉台灣旗係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

好熟口面

蠢鳩通街都係處有乜回應

你唔需要信樓豬
你只要有少少常識同理性思考
就應該知民國膠戇撚柒鳩

你覺得佢正常
即係你戇撚柒鳩

啱

人地歉都道埋啦

其實你地有冇諗過國安法針對緊咩人？唔知就睇清楚內文，再睇下7月發生過咩事啦。唔好幫倒忙，人地一頭煙啦。

其實你係咪戇撚鳩

樓主擺明玩緊曲線啦，都咁多負皮

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

兒登仔嘅智商係咁上下

成班傻鳩

你先係

好似你啲咁嘅柒頭皮真係唔死都冇撚柒用
樓豬擺明曲線 點知你就衝出嚟獻柒
好撚心你啦 柒咗就縮返入你老母個臭閪入面啦

舉民國旗係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局